![Jogo_Nave](https://user-images.githubusercontent.com/66983974/118215072-44824d80-b447-11eb-93e6-4aaed8017640.png)
# Jogo_Naves                       

Neste projeto são discutidas as etapas de desenvolvimento de jogos em HTML5, CSS3 e JavaScript do início ao fim utilizando a didática passo a passo em seu desenvolvimento.


https://github.com/Sandra23U

Digital Innovation one

JavaScript Game Developer

Aprenda de forma divertida a criar jogos com JavaScript para inciar a sua carreira em desenvolvimento front-end e se transformar em um dev de alto nível.


#Jogo_Resgate


![Jogo_Resgate](https://user-images.githubusercontent.com/66983974/118214822-ddfd2f80-b446-11eb-82c8-c0897be7b706.png)
